仲記唔記得之前每個星期日都好忙？

每個星期日都幾萬甚至幾十萬人出黎

而家其實幾舒服

冇錯

依家都忙架 食黃店

好熱 不了

無衝突 人係咪都要食飯

啱呀 出去前後
lunch dinner都係黃店
無影響做其他野